2017 MT/GT集中討論

新科林開新post

仲未有interview

留名

今年個google doc係咩

In左boc覺得無機
HSBC衰左 Standard chartered又無in我
覺得自己係零

Rubbish

無報banking mt
巴打唔洗灰心 總會有工番
btw 有無人報airline mt架呢度

HSBC咁快知衰咗咖咩

我今日都in jor Boc
本身諗住會individual 都冇直接叫我走

我apply global graduate個啲phone in完兩日後就知

我舊年報
12月先有app test
1月先有phone in
不過都有AC

定係你報private banking?

係呀我報pb呀

唉 到底最後會唔會有我份

無咩信心有offer
Headcount少左好多

見左邊間

有無巴打已經去左渣兜ac? video recording 完就無聲氣 是咪已經衰左

11月頭已經做緊comm bank interview

Sosad

12月頭in boc ac

我都係喎巴打 retail?

係呀 又要溫final又要interview

allianz既programme dead jor?😨

有無巴打知mtr gt program written assessment 係做乜

收到恒隆vi

有冇人有AA MT first in?

黑b係度做咩

有無人有accenture回音
上week in完到依家都無曬聲氣
fail左accenture會唔會send rejection letter

我都係 第一次video assessment唔知點拍好

有冇巴絲打swire app test完有消息？

係咪淨係得numerical?

琴日做埋verbal+logical

有verbal同logical啦啵

我都係 平時個啲有system幫手錄

Gg我諗我都係收左皮

我又收多次皮

今日去左 boc mtgp assessment centre，真係好恐怖 成班人喺度係咁搶野講

佢好似分批俾apt test
我有朋友都係第二次先收到

巴打我黎緊都有 你in retail? 可唔可以分享下討論題目

有冇人未收到MTR GT confirm written test 既時間

屌你老母唔駛搵工？

呢條題目你準備唔到架啦

有無人知HKEX 既recruitment process 係點？

用英文定中文

英gp 中 ind

佢到時會俾好多資料你睇，不過有d資料唔關事

關於啲咩？

mtr個writter test煩過閪

摩牙

唔小心㩒錯制 未打就send 左

我都想知 做完candidate questionnaire就無晒聲氣...

我見有人有English assessment

係點?

唔係個個都有咩？

MTR係咪出哂Test offer?
有無人係HD ASSO升上U而又收到Test offer?

我無 係咪姐係收得皮啦？

我都無 攬住喊啦

Case study

洗唔洗做numerical?

10個人group discussion

得30分鐘

最恐怖係即場foul人

有冇人有其他ac?

d nds好撚on9 搶野講幾分鐘命要係廢話

有無人有UOB消息

有冇人apply 中資嘅 MT

第一份工做中資
做壞手勢

Uob出曬written test喇

唔通我真係唔岩銀行

都好過in完乜都唔講 無了期鳩等

Hk airline個報名system係咪仲死緊

絲打 我地好似報D野差唔多

恆生都出左hr in喇

Shittt... 唔通我Video in 真係咁差。。。
Ching 幾時收到written test

點解Ching 咁勁乜都收齊哂
介唔介講下Background

我前日先報hkex 但原來已經出左test

今日去完boc ac 成組入晒individual in
但其實mt請幾多個

唔撚係掛
邊個stream

今日係channel management and personal banking rm

有d係我d fd既progress黎
有冇人有報Jardine有ac

我報CMTS 未收到

有無人收到ibm apt test？

姐係有定無

幾時有offer

個時去recruitment talk 佢好似話少過十個
我想知gp即係點
咩價位同前途
個時佢又講得曖昧

IPAT sales

IBM,恆生,DBS有冇最新消息

consulting係咪未出

馬會MT報完有冇confirmation email?

dbs出左video interview

我諗未咁快

DBS MA 係咪淨係請master grad?

我個frd報it specialist
琴日已經收到apt test

唔係

GT人工好似上年google doc有

IBM

有無巴絲收到南豐 合和 JLL first in or apt test notification?

絲打介唔介意share cv 比我參考？可刪走個人資料 只想知我cv差成點 連apt test 都唔比我 第一輪cv就西走我

boc呢排冇interview是咪姐係收皮

Cmb 同 retail ac 都應該完哂架喇 其他唔知

我諗三大gpa有3.3以上 一般銀行都會俾apt test?

屌啦我3.4都無
可能因為讀哂銀時

恆生完全無回音
報兩次，ug grad master grad都唔派test比我

好似完哂啦喎？

same here. 完全都回音

其實睇科
我有個bba law同學好幾年前gpa 得3.0x都有得in

渣打IG program offer GPA 3 都未過

公平咩公平咩 咩division

其實只想知自己衰乜

巴打video in 有無prepare 過？

巴打邊個division?

有無人報左NWD MT？睇左人地artisans' blast d submission 我覺得自己係零

唔講啦，行頭太窄

當然有
其實上應屆生論壇有得睇

咁多間real estate mt 喱間啲人最癲

佢個Branding做得好好

可唔可以講多D
我係外國毒絲 身邊都無咩人係報地產MT

有冇報jardine matheson, kerry group喺度?
咩stage? thx!

同問

Nan Fung , no apt test , AC later

Jardine ac

留明

nan fung 出左ac ？

好似未

我都係呀屌

未,今個星期仲有channel mgt middle office ac

利申:呢個星期見

有

hong kong airline到底報得未
個e form壞到依家 係咪on9

巴打幾時收到？AC同group in ?

我當佢係AC 咋 佢寫係gp in + written ， 大家放鬆啲

巴打係construction定business？

未來同事你好

Buz

Ching 做過勁intern or 神科?

做過勁intern or 神科?

兩者皆非

HSBC GG program 都有人唔話3有offer 應該係睇interview睇好重 成績唔撚理

啱啱收到dbs ma online assessments , 不過好似唔係shl

有冇人有p&g消息

3.2非三大非計數類哂銀💪🏻

我都想知

BOC 幾時有下一步消息？

幾時先有offer呀屌

推到有offer為止

打算推到下年

有冇人知Hsbc phone in 完幾時會知有ac?

啱啱收到Swire AC

但係比人screen走會勁灰

有冇巴絲去左hase hr in? 問大路野?

你in邊條team?

in到邊個stage?

business consultant,上2個星期first in完就無聲氣
我諗都凶多吉少

Congrats 😞😢😭

其實呢d係咪仲係好睇重dse成績？

印象中一星期度就有

唉 molamola

我都fail左
我frd上星期已經收到2nd in
唯有寄望入到ibm

有無人有NESTLE MT 消息？

無係咪即係失敗（定係佢分批send?）

有無人知BOC咩情況
完左AC一個星期仲未有回音

我都無

好似得UK讀書先有 巴打唔洗擔心住！

有冇DBS T&O Graduate Associate 最新消息

(自我安慰mode ) 佢30/11先dead可能無咁快send 哂所有invitation 呢

唔係話12月尾咩？

看著前路 一臉迷霧 當年狂與傲
情願爸爸用左膠套

loop左成日

佢唔係話1月出MT offer咩?
我以為佢會係12月頭搞哂GP同之後個兩ROUND野

呢度既氣氛好沉重

咩都冇

果時完左ac 問佢幾時有下一步消息 佢話十二月尾 但唔知有冇水鳩我

佢個時都同我講gt offer 係12月尾出

有無人有bea mt 消息

我諗差唔多12月尾因為仲有場ac for overseas 係今個星期

照咁睇應該就冇喇..
不過2位巴打又唔駛咁灰既
我都係fail左graduate program既過來人
輾轉1年之後再入返Accenture

對consulting 有咩想知都可以問下我

想知巴打FAIL左之後個年點樣準備入番accenture
同埋想知晉升前景如何

我走左去某行做左一年consulting, 之後機緣巧合下經exp hire入返
(邊間同咩dept就唔講喇廢事比人起底, 有機會私底下contact到再話你知)

準備就當然做返consulting本行啦, 但其實依我所見, 你走去做banking / insurance 既MT/GT 都有機會入到返黎, 因為暫時最需要人既幾個account都係financial services 個邊

晉升前景我覺得幾好, 不過我覺得啦
能力佔4成, 運氣際遇佔6成
真係咪岩比你遇到啲大project, 你又咁岩係一份子, 咁你咪可以痴到上位 (當然啦你要做得好啦, 機會黎到你都要識把握既)

所以你咪我晉升前景反而唔好睇公司, 係睇下個期有啲咩projects, value-added 之餘 又容易stand out - 啲MD/Sr Mgr 識你同知你做得掂

exp. hire係咪相對graduate來講易入好多
巴打你係做tech個邊定business個邊多
我想做it consulting
幾年後有無機會轉入accenture

Swire 連test都無
Hang lung 反而到vi stage

時勢造英雄, 要睇下果陣咩account需要人先會開exp hire去請, 所以你問我易唔易入就兩睇

易啲: 你有working exp, interview時候多啲野吹
難啲: interviewer對你expectation高左

同埋exp hire你一定係入返果個industry, 唔似得grad program 咁可以比你揀preference

我個title係mgt consulting但其實講真, 入到去2邊冇咩分別, 都係個句睇下個期有啲咩project要人做, 好彩既咪可以做到你想做既project

我做過既projects就全部都關IT事既
講真入得Accenture你都預左就算係mgt consulting都係同IT/Digital 息息相關架喇

所以你唔駛分business 定 IT
就咁macro啲睇Accenture consulting就得

係香港定英國AC?
Oxbridge ?

我無問佢呀 哈哈😂

有上海 香港 倫敦揀
我係鄉村小大學 唔係oxbridge

不要再說了

其實好想入Swire，岩自己，我係STEM
Hang lung反而唔係自己個行
個interview 都未準備好

有冇巴絲係英國搵緊graduate

想問下無mtr既任何消息係咪已經...

我都想知我衰咩所以冇mtr/恆生,明明其他最少都有test 俾我

小弟我有阿哥推薦都
佢management grade

我都想入太古,過左 test 但係冇ac 恆隆就片已拍
你打算留係英國?

利申: 英國畢業,已番hk

我有份英國工已經到最後個stage ，差個final face to face interview ，佢唔請我咪好on9
太古test都唔比我
Hang lung 未有idea點講

巴打(定係藍絲) 好勁 我報好多都係test/vi完冇反應 而家又要出盡全力博政府

唔係勁，我得second low 所以mtr連test都廢事派俾我
其實政府仲難，你係咪engine ?

究竟mtr係乜撚野標準有咩理由連test都冇

唔係,ug係bba, pg係港豬最怕 上年過到Jre,過唔到interview, 希望今年過到

Stem即係理工科？
我有無get錯你意思
點解會覺得岩自己？
我sci major
純粹想做太古某一個field先報

好燥真心，一心想入
做左好多準備功夫，youth connect 攞過佢啲獎

我都好想知 我都係連test都無就
其他都起碼派個test先
其實真係有少少愕然... 連做test機會都唔比

港豬怕咩科
我無你咁勁
我app test肥左，合格既我洗鬼考呢d
去左考入境處

小弟engine
佢有engine trainee 嘛

Stem係理工呀

我上年有個app test ，但無follow up
但今年乜消息都無

咪係 上面位巴打有人推薦都冇test, 我識另一位巴打hku first hon, 入到政府但係冇test, 我自己英國ug+pg都冇test

港豬唔理某d野所以叫港豬,而我就讀果科再冇offer/入唔到 ao/eo, 就真係要考紀律部隊不過太勁近視+散光,得入境/懲教考得

我有frd話大公司hr鳩派
可能係base on gpa
亦可能base on application submission date
利申： dead個日報final year 肯定2 up no test

叫班hr食撚屎啦你係懶咪所有人都test, 再剩係揀高分果d, 唔撚係求其抽幾件, 然後ou first hon有test, hku second up 冇test 咁on 9呀

屌我好多都係dead報

我陰謀論姐
我有test個堆都係早報個堆
當然有啲早報都無回音

Mtr我10月11號報，好嬲
好唔甘心

睇開啲啦巴打
想做既通常都做唔到先係人生

仆街到test又唔俾, reject email都冇

返工無撚哂心機
第2年啦
最抵死係星期六會搞mtr d活動，成日都去佢headquarters
大家仲有咩interview ?
馬會好煩，報都懶

你起碼有工番我未有呀

正解，你唔要我都話聲我知啦

好多公司會有,係mtr乜都on 9過人

開過句先，上面太長
仲有咩公司可以而家apply
我前排做左港膠所個questionnaire

我既處境咁多位巴打差唔多

btw有冇人有溫jre

我又係做完冇回覆

冇温舊年有人同我講冇得温,睇臨場發揮,本來我唔信,點知做完先知温都冇咩用

溫都係練下支筆姐
我自問唔可以隨手寫千幾二千字中文

Mtr應該好睇重大學名
兩個讀imperial 既朋友都收到video interview
雖然佢地就得second hon
我讀local 三大，又係乜都冇，好灰

上面巴打係報mtr既Gt定係engine post? 我果日去Gt written test 同人r水吹佢地都係bba law Ibgm 海歸果類,唔知engine post會唔會都係咁 同埋講真你係好想入又無理由臨deadline先報既

屌咁咪係香港出post請人啦
非三大都算
三大都睇唔上眼
Ug 除左oxbridge之外啲人有幾撚勁呀？睇過

我報GT

一開application 就報左

有時候真係覺得自己努力完又點
人地想要既係海歸，我就算幾努力都冇撚用

唉死返返去做papers先

有無d咩相關既intern exp

mtr 同swire都鍾意收海歸
三大就通常神科先得

我明，好後悔個陣無去英國讀書
就算law firm都係請海龜先，跟住先請local first hon

唔係喎，有朋友imperial，app test後收左皮
我係英國讀廢u
哥哥係三大second low，都做到

11號都叫臨dead
第一係gt 呀
根本係學校問題

你哥哥都係經gp入？

佢graduate engineer
個時可能個景好啲，無乜人揀港鐵

我夠係海歸啦,咪又係收皮

又唔係寫抒情,描寫文係一個個point咁寫姐

我 Structure 個argument個時會1999

我三大廢j 上個禮拜都有written 做bo

可能巴打你讀書叻，你gt?
英國transport for London 差2個stage
搞唔掂港鐵，返英國

咁好大獲

陪下跑

有冇人報左雀巢有任何消息

好奇一問，係咪好好福利？
我唔識呢行，但一諗起雀巢，只係諗到雪糕

我上年gpa 寫2.8x有app test加interview，之後冇下文
hku enf
唔知係咪因為我咩都報曬(好似一個application有幾個posts可報)，所以in左先

我都有報哂
Hku pg here

有無師兄收到機場/airlines interview

啲巴打唔係一路話hkairlines個server down左？

我入到去再話你知

有冇人報aa

我已放棄
交信算

報左hx同aa有無下一步

jijis個opening入面有個方法係send email
個時send左了

報左aa

ibm啱啱 send email 要我做個test, dbs琴日叫我做test,但係話會有第二封email先有link, 我到而家都未收到

報咗aa and hx
我都見到hx facebook page啲人話apply唔到
不過我幾個星期前已apply

我報左但無消息，今日打去hr問打左五次，三次唔通，兩次無人聽，懷疑間公司本身都伏伏地，當衰左算

係GT啊 但我gpa得3.01 唔知佢screen人有咩準則

真心求解，你打去hr問乜？

個人懷疑mtr只係lucky draw形式 我自己係三大嘅頹社科，無test零回音 但我有兩個朋友係三大嘅頹文科，cgpa 2.x 都有test, 所以我覺得各位巴絲打唔好對自己無信心，可能只係差啲運氣

問佢有得in未 不過打左咁多次都無人理，宜家就算佢打俾我都要諗過

三大final year N展報咗GE同GT但咩回音都無 (搭單問有無人知GE係咪派晒test, in得七七八八...)
利申: 有mtr intern, gpa 3.5 up

呢個階段仲有咩可以報

愈黎愈濕鳩架啦

Gt無架啦應該 你咁都無回音 證明lucky draw嘅機率真係好大

Pccw請得多，狗衝啦

有無kmb消息？

aa係American airlines ?
HX個system ok 番啦

AA 會唔會係 Airport Authority?

Yes

我都係啊巴打！但無個ap test過到好灰機

Sor 膠左

ibm好難

巴打請問你係咪cu grad架？

其實會唔會好柒，因為其實我將心比己，聽到個咁既電話會笑
Sorry巴打，我無心

我都驚佢嫌我煩，不過無所謂啦因爲我問完個心唔會囉囉攣 我心安重要過佢點睇我

其實好似仲有好多直頭未開始 李錦記，美心.... 等等

屌喇星

做咩姐你 都唔差呀

點解咁講

想問下consulting實際有咩duty? 主要係presales role?

定係似ibm果種接tender做pm再sub出去做

要睇下你去左咩project喎
generally project delivery 咪有BA, PM果啲
個個project唔同好難話比你聽實際有咩duties

依個係其中一種
最主要睇你咩project nature
做assessment既咪不斷見客攞料呀, gap analysis呀果啲

咁多唔多機會落site?抑或係paper/ office work為主，傾requirement solution之類。

好多時都係client site度做架啦
咪就係傾req 同 sol

(亂入) 其實logistics mt大約做咩？洗唔洗不停ot/成日留響貨廠？之前爬過文但係啲人講啲野太多technical terms 睇唔明 我報左Kerry logistics 但唔太知佢做咩

無 我見有個師兄kpmg做左1年 轉左accenture
前排linkedin見到佢升左mgnt consulting
同你個background幾match
多口問句

多唔多機會出國公幹
even secondment去外面做幾年

之前in過Multiable 佢講到間公司幾好咁(一定自己賺自己)
有22K，不過final in俾個interviewer話我唔夠創意唔啱做呢行

難過SHL果啲好多

咁多位巴打不如整番個MT/GT stage合集
廢事係到on99咁等
可以早啲死左條心佢

BOCHK: Assessment Center
IBM: apt test
MTR: written test
Swire: Assessment Center

有無巴打幫手填埋佢

都係聽返黎，有錯勿屌

有冇巴絲in 左 boc ac 有冇咩注意事項

自推

啱啱收到SFC apt test 都係SHL

我都報左雀巢同AA 無聲氣
不過我識人係今屆AA MT好似上年呢個時候仲未派

Mt/gt定係entry level? 岩岩上左佢個網唔覺佢有請fresh grad

好多hr做野都好慢 我十月中報uber, 上星期先收到aptitude test 我直頭唔記得自己有報過

mt, 好遲先開

你幾多cgpa

22k 好吸引 不過佢做軟件，請唔請我依啲社科jj

呢幾日睇下有冇SFC先

dbs早兩日先叫我apt test, 不過仲未收到條link

hsbc就幾次email話我under review

同埋咩係Sc?

有無巴打知P&G嘅online assessment難唔難 小弟無次ap test過到唉

SHK 下星期先AC

UK讀Law 2nd up (expected)

我都有報sfc hk讀law但都無apt test

做美心有乜問題
全港最大飲食集團
基本上出街間間都係美心

順便問下
有冇人之前有報Swiss re既graduate program

係呀所以其實好多都未開始apply, 加油

Sor 以為係5/12 俾fake 了

唔係完左application 啦咩？有好多條，做到頭都暈

5/12係個open day 係俾入左AC的candidates

條友係咪以為美心得美心皇宮大酒樓
美心唔玩中日西餐 單係全港starbucks都已經屈左機啦
利申：對美心有性趣

X2 不過好似請得唔算多

我上月尾收到佢test但一直都未做，佢話60日內做。巴打有無乜trips? 難過SHL個d？

巴打17 grad?讀乜？

我一收到即做啦，我淨係記得好多條，考速度嘅，要做得夠快，仲有好多題問嘅野都差唔多, 似係test 你份人嘅consistency 多過解難能力

17 summer grad 三大嘅頹社科(非journal)

sor 我都係聽人講 以後親身有offer先出聲

不過我無記錯的話，好似報果時要做埋架喎，條link 係分開send 架咩
利申: 可能記錯，報得太多份

報完之後會另外send條link俾你 不過點解會係60日咁耐

報左Nestle, AA, MTR
全部冇回音
我想死呀屌
遲下報埋TDC同HX

我都好撚灰機媽啊

P&G 我琴日返大學做埋written reasoning test啦
巴打快D做online test啦。。。

nestle都冇
最麻煩係佢 要整條片
但都係過唔到

要整片架咩？？我以為得L'Oreal咁撚戇鳩要整片架咋喎

你咪試下inbox佢問下係唔係

都係個句睇下個排有咩proj
如果有regional project都有機會要出biz trip
但係又唔會secondment出去幾年咁耐既

追完post航空得
Swire
Haeco
開始咗? 有無巴絲補充

係囉

有，等緊有無Ac 消息。你報左邊個post

我個gmail係咪壞左
咁耐都無更新

唔洗sor 我都係想update返最新資訊

我唔識佢架
係上堂聽過佢個名
先linkedin search

Swire AC係香港學生都有？定淨係UK??

有無合和同南豐消息？

合和31/12 先dead; 南豐我未有但上面有巴打話有ac invitation

Nestle AA我都未有，我懷疑nestle 係伏，詳情可睇番上面

Haeco general stream 30/11 dead左，我後日written test

Aa咁耐

Mtr呀

4680?

咁應該係我喇
黎喇inbox我啦

俾我估中左
係4680呀
師兄

巴打知唔知合和有無得amend application?想改資料但話我已submit 無得改 但想膽粗粗 apply 多次

shk 係咪有去open day 就會有ac

仲量聯行有無人報左？

Yes 巴打有去open day？
知唔知AC format係點？

JLL? 報左但冇反應

今朝做完boc ac , 唔算難

報左 但無反應+1
可能non surveying已經收左皮

做完online test就冇消息

surveying 都無反應

歡迎相認
你可以add我LinkedIn

有咩伏
立個下post唔見有講
我見佢個網個十一月應該會有interview 所以一定收左皮架啦

有無人in完bnp paribas 知佢下一step大約幾時出同做咩
問個regional head好似都唔夠清楚

我都報左，我non surveying, 未有反應，不過30/11 先dead 喎加上年尾忙呀嘛可能遲啲通知呢

唔知呀，不過如果唔係非常重要咪由佢囉 咁多個人報，我覺得份份佢都係隨便望下架姐

其實非三大BBA係唔係唔洗諗mt
我見你地個個都三大

唔係喎，識好多mt係城大 ling u都識兩個

I city 但照報 有收到唔同AC

未有反應

入到ac又係幾十個揀一，再收皮

利伸: in左十次得個吉

咁依個未必關出身事，面試表現都有影響嘅

係，運氣都有
好似東亞ac九個人三十分鐘，個個搶做leader
我想拎個總結黎做班友個樣直情想殺左我咁
英文ac根本就睇你英文，中文ac根本個個差唔夠，好睇運氣

+1 所有同real estate 相關我都報哂 無一個有回音 我屌

琴日報左CBRE research analyst
今日收HR email 想今日即刻phone in
最後改左下星期一phone in

Cbre今年無GT Program damn

之前已經add左你啦

General stream出到嚟做咩多?

其實我完全唔知 我見咩都狗衝報左先，不過我都唔覺得自己會過到written test, 假如過到先再了解 去考係當攞經驗

Same here 不過其實岩岩dead姐，可能遲啲有呢 仲啲都未dead

做人都係講運氣架啦 仲有人夾人緣囉

係
佢得research analyst

Hang Seng 收到email
一月起hr interview

有無boc mt 消息呀

無

research analyst 係唔係公價16-18K

請唔請fresh grad

好似得返信和同合和？

I am final year student
You can try try

唉屌，收唔到mail
巴打係報乜department?

聽講General都係好Engineer
gp in過，山長水遠入機場pit cock，in完有得參觀Hanger都幾得意
不過最尾好似成組都冇人得

仲有Link

好喎不過我下年暑假先畢業，而家apply佢會唔會等我

我今次都山長水遠入將軍澳工業村 機場反而仲近我 多謝你嘅tips, 我對engin零認識，真係當去攞經驗算，我應該written test 都過唔到，唔洗諗interview

係有一日8點半入左將軍澳(晏晝仲要考試)
再有日去機場
試下啦，雖然唔知入面真係點，不過有1折機票(我個fd係入面做engineer話都有)

我都係呀！晏晝jre響博覽館考....一日要去哂大半個香港 唉我都無諗到可以入到去做，志在陪跑 巴打你上年grad?

上年係tko之後 hku
做緊野啦
今個星期六都考JRE
加油

做緊野就好啦，我好驚到下年依個時候都仲揾緊工無人請我

希望在明天
我cgpa 2.8/2.9 由10月搵到6月先有

咁你做緊咩？mt?

HR in 定係AC? HR in 唔係十一月尾已經in 緊咩?

有冇巴打知hkex去到咩stage??

喺中資券商做緊
唔係經紀

如果係做engine嘢 我應該無行

等下，HR 應該未開始in人

Entry level job? 我覺得依啲工好似淨係請business 人 我係社科垃圾

我想問
1. ibm consulting個ipat total有幾多part要做
2. 如果揀左ans但限時內未submit，個system會當我無答定自己submit我揀個答案
岩岩做完 皮已收

係咪English assessment?

有無人覺得自己唔會有人要

覺得自己background都唔算差
但無咩interview機會

不能同意更多 揾工心態係:揾了也白揾，白揾也得揾

我自己開左個google doc 望到自己都報左好多間 但徒勞無功
好心灰
依家頹到連書都唔想溫屌佢老母

唔好咁啦 我uber等左個幾兩個月先有test做，有時係hr做野慢，未必係衰左
不過我都預計我要揾最小四五十份先可能有一份請我，所以我幾乎咩都狗衝，報左先算

濕鳩mt黎，其實係睇你對果行有冇知識

唉其實我對banking finance 零認識零興趣 但香港地唔做呢啲，好似少左好多選擇

i know that feel bro

可能因為stream唔同或者我遲報

FCC

自從上星期申請完之後就音訊全無

我覺得自己outsmart哂同期同學
但人工同佢地一樣

有無人可以答到我

巴打呢啲劵商mt通常幾時出 呢個時間dead左未？之前好似報左國信但係佢寫要一月返

Same 但冇期望過會入到

上年2/3/4月都有
不過有間好似最近開左

我驚做撚剪會比班frd排 始終公屋仔出身 好多朋友老死住公屋 比領展累到捱貴米

做完問卷就乜都冇

我都報左n間,暫時得boc有ac, 其他唔係被reject就係冇反應今次睇嚟要全力博入政府

我都係 其它hsbc jp morgan都俾人rejected
不過依家無搏入考政府
我之前碌過左jre 去左ao面試
但可能我講野太chur唔係政府立場 所以第1round ao in就俾人篩走左

Uber既話wish you good luck

i see 個人想法：其實你咪當interview攞經驗囉，再講，報名同有offer係兩件事，一日未請你，一日都唔洗捻入去做會點，有offer再捻

我結果無做個uber excel test，上網search過題目，難到傻左，無謂浪費我兩小時寶貴青春

你上年grad?
碌過jre好勁 我零信心

你覺得點啊Ching? 啲題目係點？

我有時都咁諗，但係一山還有一山高，可能我識人唔夠多 我覺得我outsmart 同系嘅人，但大把神科人我未見識過，好難咁比較嘅

唔係好熟呢行 等我再研究下

其實大約做咩 對金融真係無咩認識

Jp morgan 收左皮, hsbc就under review到2046

上年我都過左Jre,又係衰面試

絲打(定係紅巴)都好勁wor

好多勁人

教我點碌jre啦就考

識人係入面做過intern
做完話唔會入番去做

Jre天份+運氣好緊要, 臨場發揮呢d冇得預先練習,指示一定簡單清晰,講明正/反寫幾多個point, 到時你諗到咩建議,夠唔夠好,用幾多時間諗到係天份,運氣就係你熟唔熟題目嘅範疇,你可能熟教育,環保,衛生,福利....點知佢出左唯一一個你唔熟

又係運氣 揾工做人真係難

咁伏 不過由佢個難到傻嘅試都睇得出係伏

1. 3 part
2. 揀左答案無submit 會skip,如果skip 多過兩條就會lock 左，就算做完哂都唔會process

利申有frd 上年入左cbd

咁運係幾時都重要,但又冇辦法控制個interviewer第一眼對你有冇好感,3間房同時in, 撞到邊間房鬆/緊手d都係運

睇多d 立法會平時d paper
我抄左幾句罐頭句入去考

有咩罐頭句可以分享下

冇記錯係verbal/quant test 之後見hr+ business, final 就兩part AC
不過今年有冇變就唔知

求分享

其實我覺得最難唔係諗point, 係怕佢出啲古怪格式，speech 算最容易，我怕係啲唔知咩咩paper, 唔知個格式，語境意識又唔夠強嘅話，諗到point都無用

屌 你又啱 無interview 何來offer

MTR有無人只係報functional trainee? 有無消息？

我反而覺得攞啲你唔太想做嘅工當interview practice (如果有得in嘅話 ) 練多幾次，對你in你真係想做嘅工作嘅時候會有幫助 所以我咩都狗衝左先

我屋企人都係咁同我講

不過有啲application 太浪費時間，而又唔特別想做咪算囉

我都係咁既心態

我係俾人lock左
time out太多次
ibm send左email俾我話review緊reset我個test
唔知做乜9

我都係 click入條link一見到話要做兩個鐘
又多papers 做，冇時間做個app test

建立一個答題framework
佢in會問你3個policies有中有英
個framework要有
1. 政策背景
2. 內容
3. 點解應對反對意見
諗到再加
jre真係睇你寫到啲咩，都係要framework，唔可以只係答pt抄pt

因為係啲高級AO in你
佢地會係咁質你，追問
一兜圈就會叫你答直接啲，果半個鐘會迫發你大腦潛能

過到jre先算

同意 有無jre罐頭句分享

做闊做大
方方面面
對口單位
優化
上馬

聽日考jre
對business 同bank 零興趣，個d MT application又煩，又要拍片又要作文
所以搏盡考jre算

枝筆夠唔夠law友玩先
英文垃圾，當買次六合彩

又唔好下下都話law友,我係19bba, 上年都過到Jre, 同埋唔好下下都諗住用好深嘅英文,政府d文件都唔會咁做

係AO睇你份卷,唔係689寫呢d因住佢地反感

agger
同埋中英文唔一定要非常好
但要有logic

收到swire AC

琴晚9做dbs apt test(因為好難), 點知咁都去到video interview

+1 想知individual part 係咪又會做written test ?

Mt 定engineer trainee?

Same here
有無人有經驗 分享下

利申: 香港, MT

介唔介意講係咪三大神科?
定三大普通科first hon?

三大 Global FIrst Hon

想撘單問做緊big 4 FS如果考哂試exp hire唔識IT 想入Accenture有冇機

唉屌，完來Accenture 神早dead左application

有無人有東亞MT 消息？我十一月中 group in...

No

Mt填公開試中英文其實會唔會睇得好重
利申 dse 英文肥左

聽日考JRE+CRE 好驚！
如果fail左會唔會落record

我無考過中文，暫時睇落無咩問題

考個ielts補飛啦
乜都無佢點信你speak fluent English 呀

唔駛識IT架其實

係呀太遲喇你
consulting team dead左
solution team都仲有既

英文3
Toefl>100
我都只係話我good

唔識IT既會做咩project

都係IT project
其實要識既野都係on-job training 多
所以你唔駛識啲咩IT野

或者如果係做開audit可能會去做關於finance & risk 既 project

一年有2萬人考, 夾埋得少過3千人有得in,政府邊會收埋咁多冇謂record 絲打響北京,倫敦定美國考呀?

我dse得4, ielts 7 , 都係靠有英國degree+ master 先話自己 fluent

父幹好葡萄

冇父幹有就唔洗考啦

冇父幹 咁你供自己過英國讀書？

dse 4揀fluent唔太離譜
見有人dse 4揀native/bilingual

總之唔係靠老豆啦

通常唔係得 fluent/intermediate/basic 揀咩我只會好老實咁揀廣東話做native

Linkedin有多幾個程度

如果得三個既英文普通話一定揀fluent
有d四個 fluent, good,fair, basic 既就廣東話fluent,其實good

間間唔同架bor,聽講kerry係半年rotate 一次。但如果做Contract logistic/Supply Chain Solutions 既我諗三年內有兩年係倉係緊局

利申 另一間物流公司MT

可唔可以分享下你平時大約做咩？ 無言感激

日常operation既話咪同運輸落下booking send 下文件咁。

其他既就乜都有架wo, 有趣d既有例如寫下vba等整文件唔洗咁煩，同運輸d阿頭開下會blah blah blah , 無聊d又不嬲都無人做既野例如數packing material都會做。

比較挑戰性既仲有幫手管d無乜心做野既operation 同事

呢份工完全無人理咁⋯⋯

利申：有報

無 咩消息都無

目測佢人手scan cv

佢之前send email問我讀邊間中學
勁on9

我都係 同埋要transcripts 咁係咪代表hr睇左我份cv 定係人都要

唔係不嬲都有要求ts咩

謝謝分享！ 咁姐係多文書野同多倉？多唔多女仔做
你覺得學唔學到野？仲有worklife balance 點樣？我重視收工時間多過人工
好多問題添

倫敦

考完啱啱出來
JRE唔係幾夠時間
CRE Aptitude Test data sufficiency 好難

巴打呢？

Online Apply 既好似無呢封 email

Email Apply 先會有

做物流邊會有work life balance

Yes ，都學到野既。一黎會有好多adhoc 野要幫手處理。二黎好少工會一開始就會比你管人。

Worklife balance 就好睇倉，我戈個平時長短周，OT就睇season,靜起[black][/black]上黎可以成個月無OT, 一peak就日日十二點走。但有d倉番五日加無Ot。

揸打video interview有咩要注意🤔

有邊d物流公司有mt？DHL KERRY？

順豐都仲有個鳩流流既MT既…

計埋Fowarder既話，OOCL有GT , 珠江船務有MT 。

順豐同老懞董都係垃圾

大陸開放左
香港物流仲有得做咩

聽講出曬Offer喇喎

據聞都仲係成日海關卡關，所以做Semi conductor 個類都仲係幾好做既。但日後大陸再開放d就玩完，掛。

我尋日都喺倫敦考喎

舊年倫敦,今年香港

多謝巴打 我報左Kerry logistics mt, 但對物流零認識 面試都唔知點算好

巴打都係物流？求分享

今年有無mt google doc

想問今年有無MT Google excel?

高登果邊的

2017 MT

2016MT FYI

巴打覺得考成點？
考完勁大雨 我仲要衝去機場

我就上年考過, cre apt test 唔使擔心,正常都pass, jre 第一次做唔切都好正常,我都係咁,不過上年都有得in 今次time management 做得好左,有時間檢查同改, 希望今年搞掂啦

有無人可以講下fund既graduate programme?

有邊間有開

今年肥硬
下年再準備好啲先考
想知呢
Interview係點安排
淨係得一個post有定考得好就有得見哂
Eg 有ao interview 之後eo仲會唔會有得in

fund 會唔會有呀?
我覺得人唔多既公司根本唔會開graduate program, 係真係唔夠人先即刻請人做野

會,5個post係分開嘅,除左筆試,面試係會各自安排,評分,出offer, 唔會互相影響

有冇人知HKex 個process係點? 我做完問卷冇反應,但啱啱又收到email話咩Please share with us any dates which you will not be in Hong Kong between 19th December 2016 – 31st January 2017 for scheduling purpose. 咁姐係點?同埋我任何一日都得又使唔使覆?

收到hkex availability既email
佢係mass send定點？

點會無
大fund有自己既grad program
細fund就無咁既resources去做姐
之前先見有個連登巴打經grad program有analyst offer

我第一次考咋
apt test都幾難 難過平時d apt test
Jre叫做寫得完d point
我喺附近book咗住一晚所以好d

唔洗啦
之前聽講好似有English assessment？
如果無收到係咪gg左

有報既都會有

我就係冇 English assessment, 但係又收到呢個email先問

HKEX出左interview通知

巴打之前做左english assessment ?

我有嘉里MT offer 邊年唔講啦 不過最後reject左 有朋友係果度做緊
有咩問題盡量答

我都係準備下年考過 今次中文寫得麻麻地 同埋我唔記得帶錶, 係見人轉簿我先轉

我都收到 但係又係無English assessment
佢email好似話係 still under consideration就會收到

都係果句,上年我冇帶錶,中文做唔切9撩都有得in,冇野係冇可能 不過上年英國冇開ao board , eo同其他只可以香港in, 所以今年年頭番左香港兩次

如果 English assessment係apt test, 咁冇apt test應該 rejected 啦,但係又話under consideration, 搞到我搔曬頭

面試係點，有幾多round同問咩？
工時同人工如何？
洗唔洗成日響倉，多唔多機會同唔同人接觸？
我個人好外向，成日留倉應該頂唔順

fund都清楚佢啲AUM係咩
有啲係拎自己錢整大舊AUM拎個名，果啲好hea做

成績唔好完全唔知點算
報左廿間了 得兩間in 兩間都保險狗

jardine matheson 3號做完situational leadership questionnaire 冇下文

kerry grp 等AC 等勁耐個hr快覆但係話重有嘢傾緊

ibm 有冇人做完numerical test有下文?

Thx

我上星期已經收埋reject email

Hi 又係絲打 你cv咁勁 唔洗驚啦

HKEX 連reject email都冇......
其實睇主修小弟應該比佢秒reject
反而swire apply完之後極速收到reject email

Swire
好多人收到ac
但我乜都無
連reject都無

幾肯定有apt test, 而且幾難下
hr 係咁，慣已習

算啦，swire不嬲鐘意收海歸/abc
我渣打做完personality test又係幾分鐘後就被reject

我係瑞士畢業返黎報Swire MT 諗住陪跑下，以為都過到一兩個stage, 點知又係秒速比人reject

都收唔到English assessment

我英國番黎都係冇ac

我覺得渣兜personality test幾奇怪
好似想收啲好aggressive同independent既人

銀行係咁上下,有team work得嚟又要 aggressive

渣兜個個唔同 好似完全唔注重teamwork

唔知呀,我過左呢個,不過俾talent q ko

如果今年咩都無既話唯有寄望intern個間請番我做長工

我就係無teamwork,佢話我adaptive
佢d問題都唔realistic,現實做野點可能自己做唔切下下問隔離team求救呀實俾俾人屌死啦

我過左talent q去埋個乜春event都係無回音
真係好慘 想打份工遮

無野既
無$25000 mt咪做下$12000 assistant offer
無錢結婚咪打下飛機，一樣咁開心
仲唔洗驚個公屋富户政府添

好嬲 決定下世做HR
凌虐番啲candidates

我都唔知呀, 暫時得中銀有得in, 希望政府請我啦

我要去做研發SHL/Cut e個個

shl又唔係好難姐

我過左personality 跟住numerical 得70th percentile 比人foul

岩岩做完CBRE phone in
佢話個research analyst role係需要immediately available
但係我做緊intern又未畢業
佢話我有relevant experience
會keep my data contact me later when I finish my internship
I hope they will really find me la

各位巴絲有冇興趣開個telegram grp 交流? 互相幫忙做下apt test都好

我就係要加強佢地個難度

咁你呢世做咩

失業（23歲）

太多round 數唔哂 steal jobs有講
未聽過有物流工時唔長 13.5K 5.5 days 44hrs/week
頭一年一定要係倉架啦 要比你落去做下ops

一定多 倉咁多人

有無人知accenture campus interview 之後出左ac未？

不如你開

有幾多人想入先?

預埋我

岩岩想開，但發覺無人，開唔到

唔識用telegram

唔識用telegram
開左個wtsapp谷

John

而家開好似有d遲

join

我都join 左

點解冇人講sfc 有冇人有消息

john ! btw 收到hkex online assessment

我岩岩都收到
之前收唔到 english assessment 仲以為已經reject左我

How to john

上面有whatsapp link呀

我沒有
什麼也沒有

反五天半？ 全部物流都係咁架 ？咁要重新諗下

出左group case interview
聽日in好淆底

Online assessment 其實係咩黎
Numerical 果種定係 leadership 果種

想當年我既concern位同你一樣

numerical, logical verbal
如果冇變嘅話

乜春都無 😞

唔知佢d test係邊間公司出架呢

睇 helpdesk email咪知

有無人收到南豐written test同group in invitation?

想知佢written test同group in佢問埋

推

巴打你幾時收到的？

岩岩

又沉多間

中銀係咪收左皮

好似話
GT 月尾出
MT 最快新年前出

：0其實一直想問係咪同一條隊

而家石沉大海已經慣撚左
有email先至出奇
好可悲

有無巴絲知swire AC 會大概做啲咩
Chinese written test 係？

好似係同一條隊
話in 得ok 既 會再叫 你in 多round for mt
我冇記錯的話

可以有兩個offer, 姐係可以係佢唔要你, gt要但mt唔要,同埋mt,gt都要（正式情況應該唔會mt要gt唔要）

原來係咁
咁會唔會有gt 但無得in mt

我有個fd早過我收南豐email，我諗應該分幾次出email。唔使灰心呀Ching

會

ok

巴打GPA高唔高？

上次去AC, 佢話GT 係即日出....

上次去AC, 佢話GT 係即日出offer....

冇gt offer會唔會去到下一round?

你果個dept係咁? 因為未grp in之前,睇片果時佢已經有條友講多次係12月尾出gt offer, 有得mt就1月頭到 personality test + panel in, 農曆年前出Mt offer

I heard this version too

我都記得係咁

Hkex好難 收皮了

有無啲係thrid hon都in架

網上面有冇source

唔高，3.4頭

睇黎我唔會有

有冇人知道aa 有消息未

幾時收到test

3.4 bba?

辛苦哂，個test 真心難，最緊要係冇乜其他公司用
不過唔好灰住，冇聽講邊個話好輕鬆有機都未頂

琴晚

surveying

報左ao劉名

我見oocl話反五天。。。咁你覺得份工悶唔悶？值唔值得長做？

我都收左皮 3.4 都叫唔高 我3.0 仲要係社科，已死

3.2 哂銀已死

4分鐘要搞掂6題,真係唔夠時間

HKEX 到而家都冇消息
連reject email都冇

冇咁快，in人in幾耐下

剛收到HSBC Retail banking AC既電話invitation

我要佢個mt 呀
比reach analyst 我把撚

什麼也沒有

小弟想報HX個MT program
雖然都知佢係紅底
但到而家個system都未整好
點好

好彩11月尾已經apply左

乜鳩都冇 3.4bba

佢今年唔見有bor
有得做唔通唔做咩

我都係IFF MT, 不過唔係呢幾間

有無巴打去左shkp ac

分享下背景同幾時做phone in得唔得

三大19bba, 做過某銀行corp bank
上個月8號phone in 好似

GE有apt test, MT咩都未收到

幾時AC

3.4 哂銀都死

啱啱收到機管局email話做apt test

又係咩柒都冇

Same

上網睇恆生mt都有26k

有咩奇
你除返條數，每個staff為恒生賺既錢多過唔少international bank啦

Same here apt test 都冇

IBM有下round email

仆街，book左機票去旅行

巴打你係報consulting？

MT?

報晒三個

咁你依家係做邊個prog既2nd round呀?

有無人收到nomura corporate instructure phone interview ?

有無人有loreal interview
好似無人提

same

我都撞左旅行

有無巴打知ibm個writing task 係點玩法 ?

no make up sessions
少個對手

又衰多個

又衰左

想知巴打咩background 三大高gpa? Application form 條問題係認真寫同9寫？

想知巴打咩background 三大高gpa? Application form 條問題係認真寫定9寫？[/quote]

[/quote]

我3大second up都收到

我3大second up都收到[/quote]

係囉南豐姐唔洗高gpa下話，三大gpa唔高都收到

屌我喺沖繩
唔知咁多人去唔到會唔會reschedule呢
已send email比hr

介唔介意講下報左邊個Program

1月6, 但未有email confirmation

係囉南豐姐唔洗高gpa下話，三大gpa唔高都收到[/quote]

巴打係咪bba??

搭單問# 有冇人知adidas intern(logistics)
會問咩問題，收到video interview
仲有MTR dead左？ 點解咁快就有interview
Rolling basis?
其實係deadline個日先apply係咪好大機會都唔會收到通知？

非三大 surveying second up，btw個條問題我諗左十零分鍾就寫左，唔算好認真

有無九巴消息

又係比完transcript同中學名
石沉大海矣

唉，份份做完ap test就收皮，好灰

小弟唯一過到既就係boc

boc gt的話往年競爭大唔大
雖然我只係personal banking

我到宜家一份都未做過

Thank you for your application to the Swire Group Staff Management Trainee Programme 2017.

We commend you for your participation in the online assessment. After careful considerations, we regret that your application has not been short-listed to further selection stages.

好似話得50個入到 ac stage
唔係abc唔使諗swire

有無咁少

恒隆之前傳話只係收幾個

I know that feel bro

Hkex apt test真係好難

係le

文科撚表示numerical無可能做得哂

收50個咁撚少 冇咩事我都係番出去先

50個差唔多啦
AA都只係收20個......

係講緊AC定最後收20個mt?

岩岩考完Haeco written test

難撚到西

有冇人知AA MT 出左ap test未
已知GE已出

mt？

出左啦
前幾日收到

巴打三大高gpa?

三大唔算好高gpa >3.3啦

同你一樣但都冇ap test, 心已灰

巴打係15號收email?

可能我早apply？
我朋友同我背景差唔多但都無 佢deadline先報

係呀

我都算早報 頭1000人
想問問巴打多aviation experiences／related subject? 定9報？

剩係做過間大bank intern咋

點樣睇係第幾個報
我deadline嗰晚10點先報

幾點做？

hkex到最後都係揀ABC/BBC
雖然都見過有polyu master入到 但都係好少數

留言

我1500 之後
AA ap test 係5係分批sd?

我1700打後上星期都收到

AA 無ap test 揮手區

咁應該無分批了

點解連apt test都冇
好失望

以為aa會有

想知有apt test係咩科

幾乎完全唔關科事，主要睇U, gpa 同 intern

Deadline報係咪都關事

呢個唔清楚，但你覺得HR screen個陣會唔會睇你幾時submit?

我frd 3.7都無

係某日apply之後唔睇
Eg 頭十日已經揀夠人做test
尾廿日唔洗睇

好肯定答你唔會

1:係咪三大？
2:做過咩intern?

三大second up做過非頹廢Intern都冇
好想知佢係用咩標準畀Apt test

Lucky draw

好早報,三大second up 連app test 都冇

我都冇

有冇巴打都收到HSBC AC?

巴打幾時收到

幾日前
不過好驚 有冇人教下路

咁個deadline 係set黎伏人

咩departmemt

Lucky draw 味濃

Commercial banking
巴打都有報？

May the odds be ever in your favour fatc

真心咩 身邊冇人有呢個情況，介唔介意講多少少 咩科咩煙腸

巴打幾時phone in 架?

好似兩個星期前 巴打你呢？

上星期 不過冇乜希望

會chur 做intern都係得BBA
Intern 嘅話，本地大企業又有，MNC都有。但AA唔吼

mt 從來都係小眾玩意
大部分bba仔都係無mt既

讀Engine既表示連apt test都冇

做到mt既都係有啲料

8xx報都未有
三大engine gpa>3 做過航空業intern
有aviation experiences

有冇人收到JLL消息

MT係咪勁過銀行分行sales
上到去係咪都要跑數
垃圾BA唔知做咩好
已經做左2年野

好多mt完左之後就直接上rm，算唔算sales?

廣義黎講只要有數跑都係sales

HSBC GBM MA 完program做AM，人工有冇40k?

無數底是咪要由細sales做起
MT成班商界精英

返intern果陣聽過有大陸rm mt搵親戚簽張單已經跑夠成條team既數

食撚屎啦大陸狗搶晒local d 荀位
好彩有d bank淨係收HK permanent 西走d non local

哂銀呀，冇intern既咁又，不過係中小企由yr 1 開始做過parttime

IT科 2:1 1年Full time 煙腸
某本地銀行連apt test都唔比我

邊一間?

有人話收到kmb email

Yes
要帶電腦去一個地方做online ap test

Yes, 已收到

Yes但係我撞左其他野冇得改期

佢搞錯我個名佢好似叫我屋企做

好想知MTR出左AC未

出曬喇

有無人都收到aia operation ac?

我Written Test 都未做佢出咗AC?

大把人十一月尾做左written test喇

點解我連kmb test都無

Boc gp到底幾時出

我都想知，已經等左一個月都仲未有消息

我身邊好似都未有人有消息
Btw有無人知請幾多人

我有個朋友聽佢講好似上兩三個星期group in左喎 五個人一組，全英
因為我冇報所以冇問落去，所以我都唔太肯定sorry

?.? 果時好似 仲係AC?

AC完晒啦，個時佢話咩希望出offer當送聖誕禮物

我都想知佢點揀人，得first in 莫講話揀mt，揀gp都唔知點揀

定係真係individual interview定生死

幫朋友問 有冇人做完mtr hr associate 個apt test 有人打電話約你interview 兼收到埋email?

朋友一直收唔到email

佢話上兩三個星期 果時好似都仲係AC

識人收到 gp offer

佢in咩department

咁快手

Me gg then 😞

大新有回音未？

我朋友係完左ac之後再收到group
佢話ac五個candidates，最後得佢同其他兩個收到下一round

咁勁抽

我都係想分享返最新資訊比大家

但係中銀無提過，咁撚神秘咩

係囉，之前都未聽過有依round

都唔洗太擔心既，好快會到你地

有冇人收到nwd任何消息？

我上個星期有send email 問hr，不過佢無覆我

佢地忙到抽筋點會覆

好灰呀hkex又無language assessment
中銀又唔知有無第2 round

都係想過一個無咁頹既聖誕節

下round既意思係individual in 咋嘛?

出左written test invitation

有冇人冇交artwork都收到？

我冇交收到 我個frd交左直接去ac

早知唔交 都冇乜意義既原來

個written test 係咪都係寫下文?

係柴灣考 好撚遠

佢要人帶colour pen又係dance studio考, 如果畫野我唔去算

佢句color pen真係好鬼伏

終於有人發現

知唔知dress code係咩 casual？

有冇巴打入咗hkex language assessment??
好緊張

係 language assessment -> online test，定係
online test -> language assessment?

路過一問AC係咩

你可以出番去

Microsoft MACH 求評

你識個個有boc gp offer係邊個dept?

有唔同in法？
我聽親都係10個人ac 然後直接indiv in 完
之後panel in就睇你過唔過到 得咁多round

真係唔知
如果著suit到時成班shirt/causal 又會好柒
如果唔著suit到時成班著suit又好柒

Apt test -> language assessment

channel management

btw 班hr 放晒假，唔洗心急

我都係channel management 我in rm post

我都係。。。今次hihi了
巴打知唔知gp offer 咩價？

gp 入係grade 5 CS 開始
再睇比唔比你上RM
確實價唔知， 一般fg 請番黎就14-16k 唔計mt

hkex language assessment係咪得writing

有無人in 左nan fung⁇

同問，到底考d咩

巴打收到language assessment既通知?

係
梳 冇追呢個post 自膠

地鐵我乜都收唔到
早幾日報左馬會
黎緊再報HK Airlines & HKTDC

收到P&G 1st in

另外Swire AC應該篩剩~180人 = 6日*一日5grp*一group6人
in個日見到city, poly都有
超級無敵想做因航mt

投先去完九巴app test
好似得十幾個人
係本身得咁多人定佢分咗幾個session

我好撚柒咁miss左deadline

係咪仲未有boc 消息

其實出哂offer未？

岩岩打電話去hr，但無人聽

你打直線定general 電話？

直線

呢幾日d 人放晒假

以 回覆此post既人都有MT OFFER

機管局做完apt test之後有冇消息？

暫時未有

f5 制要爆啦 仲未有消息

今日做完HKEX 個language test, 有grammar, reading, writing ,listening 同英譯中，但係我冇做過佢個apt test, 淨係做左personality test, 應該pass 左呢個就到apt test?

介唔介意講多少少
我係personality test->apt test-> language test

我冇收過apt test
一完左personality test 就去language test

有冇人有報大新呀

有無人知pccw咁多個programme有咩分別 又gt又elite又mt

巴打 我做完ap test就冇消息 你係幾時收到language test架?

之前聽話請好多人
點解好似好少offer咁

做左verbal & numerical test

都話d人放緊假
連internal 都揾唔到人做野
係請好多人，等等la

把打係咪日日十蚊食飯

唔該巴打

Thx 有興趣

邊會上去食狗飯
出去呼吸下自由的空氣

聽人講伏伏地
利申:我狗衝左

琴日

衝左邊個

JLL開始叫人group in

同問
我都想沖pccw

我都收到 知唔知入language assessment有幾多人

老電gt收好多人，唔嫌人工低可以當水泡。

Waive 左?

我報左media group ，聽落好玩啲
其實人工真係低咩 我聽講都有$15000，係咪真架 freshgrad 雖然唔算高但係算唔差啦

又死多個

大家收到email?

想問下hsbc有ac未

巴打你報咩stream

佢打黎confirm左時間先，話之後send email

有無人講下ICBC,岩岩收email叫去written test

有呀，有無人知icbc GT 幾錢人工，如果唔太吸引就唔去，做big4算

mt 好似23k?
但聽講唔好做

講多d呀巴打

我收到的風話有$16,000, 但晉升前景不明

我無報 幫人問 com bank

佢個comm bank mt 好似會掉你落去Branch 既 business centre 到坐，而唔係係Headquarter 到做，同埋好辛苦

想問MTR 出左ac未

佢寫明GT 咋喎，有無mt咁高級?

都係果d野，總之係果個program

出緊

16k 我覺得好高啦，對我依個socsci廢j我13k都覺得ok
我都有咁樣聽過，但佢如果請我我都照狗衝啦，好驚無野撈 分分鐘做一兩年都走啦，唔洗諗咁長遠

我乜叉都收唔到其實係咪已經玩撚完

問多次雀巢係咪已經有人做左apt test?

前面有巴打收到ac, 我就仲等緊

Second up 同 low 分別大唔大?

冇分別 都係好閪
入到去睇唔倒前景

利申報左corp bank

你2:2過到cv screening再講

我21都過唔到
所以分別唔大

嘔緊九巴果兩篇文

有冇話邊個部門冇咁西

有冇人收到mtr pa interview？

global, 聽人講

有冇巴打已經收到hkex ac

想問下有冇人知adidas mt難吾難入

hon 有用架咩?
咪又係拎year3 sem2個cgpa報工，分分鐘今個sem既gpa都用唔著
hon 等到下年十月十一月先派更加曬氣

Intern有用過hon

呢到有冇人收到機管局GE/GT written test

睇黎下年先出offer...

有人收到panel interview
但就無提offer

我岩岩收到jll啦 以為死左添 到時見啦

巴打你朋友係報咩department?

channel management 同commerical bank
但panel interview 調左佢地去financial market

點解Hong Kong airline 個 mt application platform 禁禁下 error嘅

唔係要做personality questionnaire 先咩

去到mt先personality q

Financial market private banking呢d佢地好似set門檻幾高

正常，fg 冇做過bank 一般都做唔到，多數請有經驗，只有少數位比fg

而家算係點 係咪有mt pi=有gp offer

個個應該唔係mt pi
但係有mt pi就有gp應該係正確

BOC 仲未收到email係咪收得皮

有無人打過電話俾hr, 問下幾時出offer

AC 冇下午就肯定收皮

我指individual in

我今日收到email reg timeslot 係寫mt pi

巴打in咩department

Any haeco News

有無人收到恒隆 teams day invitation

者係收皮ed

仲有冇機會收到gp offer?

屌我都收到 但係我嗰日唔喺香港
btw巴打咩dept幾多號in??

我都收到，想知有幾多日panel in

10/1

我早你一日

今日個朋友打到過去HR問
HR話未出GT offer...可能最遲去到1月中

點解我咁早 我1月5

黑暗中一點光

叫做吊住條命先

巴你P&G報咩role?

Assistant Brand Manager

但我諗佢講一月中出GT offer 可能係俾MT panel in fail 左嘅人

咁未必既 入得panel in都已經揸住gp offer啦

BOC?

馬會GT有冇消息

暫時未收到 應該冇咁快啦下嘛

巴打咩department?

好似打左唔知幾耐就會一禁next就error

招聘同搞入職兩條team 黎，有機會係未做姐
bochk d hr 效率

19 IT & eFinance
覆左我話冇得reschedule 唔去in嚕

我就係咁
會唔會太廢

ching 去邊玩呀又

利申成功申請，ref no. 1050

BOC 收左皮

其實諗諗下 會唔會mt 同 gt 其實係兩條隊

去到AC 都係同一條

岩岩收到email話暫定一月尾出offer

即係之前ac 講果d 變佐廢話

可能佢哋真係做唔切野

有冇人收到HKEX既AC

好有工個screening都係cut 2:ii既人 最好搵工都係有2:i safe d

呢類工你冇intern基本上都冇機會收offer

我想問boc AC係講英文？同埋大概係d咩？

今年係第一part case study 20分鐘discussion 10分鐘present，全英文
之後就individual in，問d 比較general既問題，自介同問你gp要落分行你o唔ok之類，粵語為主，少部分普通話英文

希望幫到下年d人

想問下大家如果係一般銀行gt同big4 audit比，大家會點揀

咩叫一般銀行？

搭單問
HSBC/Standard Chartered/Citi 既commercial/corp 既MT
同big4 advisory/tax
大家會點揀呢？

非ibank,係香港做retail為主
bea, hang seng, boc等

收到

使唔使reasoning test

幾千個application, 條team 得唔夠五個人
加埋年尾
體量下，第日你番工就知

要 12月中去佢地office做左
hr做嘢好快手 秒覆email
成個流程係：application -> online apt test -> 去佢地office做另一個reasoning test -> 1st in -> final in 有錯漏請指正

多謝巴打回應。我想問boc睇得比較重要既係咩？team work定leadership定其他？多謝！